我發現中國同香港仆撚晒街咁款先顯得香港商人智商高超

李+X, 係中國仆撚晒街之前撒資, 預知能力最少比正常人早8~10年
王維基. 係香港門市集體仆撚晒街之前搞網購平台, 預知能力最少比正常人早6年

你會發現香港同中國唔仆街, 你係唔會覺得香港班大孖沙好似神咁勁

好人一生平安既道理

順風順水個陣搵阿豬阿狗做都可以賺大錢
有危機個陣先會見到一間公司一個老細既真正能力

係出面係咁嘈市道差要政府救個班垃圾可以去死

Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

香港人 堅持

Wiki應該唔關事，我估佢本身係想先搞hktv再用個台黎做hktvmall既專用宣傳平台，所以你見佢一開始冇比人知佢要搞個hktvmall，搞hktv唔成先退而求其次淨係搞hktvmall，係有眼光但始終同誠仔差幾個lv

誠仔係真心勁，有人話佢係因應同習總唔啱啞？我就覺得只係其中一個因素，地位去到佢地咁係商場上應該冇永遠既敵人，佢係真心覺得危險。繼馬化騰同馬雲，誠仔既資產好可能係榜上有名要被收歸國有，但佢醒到一早轉晒好外國。好似英國？但可能佢都估唔到日不落會奶共奶到咁

點睇

人生係一場賭博，

共匪開賭局，前期自由實比你賺

中期出千，後期逼你繼續賭，賭到破產

超人睇得通

維基算避過一劫，今次醫療物資上幫倒香港人可能仲好過去搞電視

誠仔似係睇得出雜種咩料所以先會唔啱啞然後預先走人
而誠仔我諗佢不嬲都深明唔可以靠死一個地方所以對佢嚟講全球走玩唔同野先係保本之道
而家可以咁容易走到亦好合理
同馬化騰馬雲嗰D 單一產業差好遠
英國的確係奶共但點講都好都係主權國家英國一發覺有咩問題話郁你就郁你
不過都要睇英國人嗰part 奶共奶成點喇
如果不嬲英國人都唔係奶開共又唔駛點奶共我覺得英國點樣都會力保不失

話wiki有眼光唔通話佢幾年前就預視到今日有疫症個個都足不出戶咩，hktvmall呢排咁紅只係時勢造英雄+大量打手吹捧；
再者網上超市都唔只得佢一間，傳統嘅百佳惠康都有，只可以話佢加左好多科技元素去個生意度
原路線：HKTV + HKTVMALL = big big channel

誠哥真係睇透地緣政治，中國權鬥，科技趨勢，識進退.....仲有太多本事

根本係 一個商人 vs 一個成功嘅人
點比